冇錢冇樣冇身高真係媾唔到女

好多人都聽過我case，冇樣，冇錢，冇身高，矮，髮型差衣着品味差，似足強國自由行同胞，學歷又低，連中六都冇，打份垃圾工，仲要失左業一段時間，住公屋

30歲人一次拖都未拍過

試過幾次追左某個女仔幾年，俾人橫刀奪愛，搶走左。果幾條女我追左幾年都追唔到，人地追左幾日就上左床，仲要確立埋關係，FB status由single轉為in relation with XXX，ig又tag左佢BF

後尾先至知乜事，原來果日下晝送iphone，晚黑就開房，過多幾日送幾萬蚊既名牌手袋，之後條女就嗱嗱臨change FB ig status

睇黎我太慳皮太縮骨太孤寒。咁多年來都信奉廉價識女大法，甚至免費識女大法，諗住用個心，用時間，用耐性，用把死人口打動條女，幾年努力，絞盡腦汁取悅條女，氹條女不如直接用錢，送禮

難怪玩左10年不同交友apps，玩左10年各大交友網，apps識女玩左10年，網上識女都玩左10年，乜都識唔到。冇錢冇樣冇身高唔緊要，慳皮縮骨孤寒真係死症，咁多位男士，媾女真係要送禮，禮多人不怪，唔好日日諗住廉價識女大法或者免費識女大法，唔肯出錢真係冇女睬你，除非你好高大靚仔，做得明星果隻

交友apps，交友網，apps識女，網上識女 真係冇叉用，完全識唔到女，玩左10年都係得個桔。有聽過真係約到女出黎甚至上埋床的男士講，網上識到d女又肥又醜又樣衰，同佢上床係男方蝕底俾女方

典解仲有人信.txt

蓋清至少有yoyo，好多大把波台手足

0付出 條女溝返我轉頭
一個行為打動到佢

典解仲有人認真回.txt

你勁有錢

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

大家唔好信，蓋清好有米

好多手足食餐飯都唔夠錢

3樣都冇 可以死撚左佢 restart

師兄 正正經經叫隻雞算啦

樓主不嬲叫雞+溝女雙修

阿源好似同條女散左啦

我中嗮，溝到女，但好快俾人飛

我旗撚左你

蓋清6呎高

人稱連登方中信

早晨 講緊我？

more

只要

就可以解決問題